<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 
 
<item>
 
 
 
<title>el jilguero</title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1t0V3hvM20rodMkMq6L1-qzDXsXp-jH2c/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/nAiLx41.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Theodore Decker tenía 13 años cuando su madre fue asesinada en un atentado en el Museo Metropolitan de Nueva York. Esta tragedia cambia el rumbo de su vida y se ve sumido en una desgarradora odisea de dolor y culpa, reinvención y redención, y también de amor. A pesar de todo, se aferra a una prueba tangible de esperanza que le dejó aquel terrible día: un cuadro que representa a un pequeño pájaro encadenado a su percha, "El jilguero".</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>Mientras dure la guerra </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Z7QbKV6assBx9bNDhBdTJU38EKX6AURM/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/e0h6bXl.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>España. Verano de 1936. El célebre escritor Miguel de Unamuno decide apoyar públicamente la sublevación militar que promete traer orden a la convulsa situación del país. Inmediatamente es destituido por el gobierno republicano como rector de la Universidad de Salamanca. Mientras, el general Franco consigue sumar sus tropas al frente sublevado e inicia una exitosa campaña con la secreta esperanza de hacerse con el mando único de la guerra. La deriva sangrienta del conflicto y el encarcelamiento de algunos de sus compañeros provoca que Unamuno empiece a cuestionar su postura inicial y a sopesar sus principios. Cuando Franco traslada su cuartel a Salamanca y es nombrado Jefe del Estado en la zona nacional, Unamuno acude a su Palacio, decidido a hacerle una petición</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>Quien a hierro mata  </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1RUuhajHIfncOL9eaSLf69yVscwPVW5c6/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZgY6DEW.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>En un pueblo de la costa gallega vive Mario, un hombre ejemplar. En la residencia de ancianos en la que trabaja como enfermero todos le aprecian. Cuando el narcotraficante más conocido de la zona, Antonio Padín, recién salido de la cárcel, ingresa en la residencia, Mario trata de que Antonio se sienta como en casa. Ahora, los dos hijos de Padín, Kike y Toño, están al mando del negocio familiar. Pero un fallo en una operación llevará a Kike a la cárcel y les generará una gran deuda con un proveedor colombiano. Toño recurrirá al enfermero para convencer a su padre de que asuma la deuda. Pero Mario tiene sus propios planes.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>Rambo: Last Blood  </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1XUUkJV_3VBp0KorkeN2l_Q2IPRrMhZW4/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/y1pvkgs.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Después de haber vivido un infierno, John Rambo se retira a su rancho familiar, pero su descanso se ve interrumpido por la desaparición de su ahijada tras cruzar la frontera con México. El veterano de guerra emprende un peligroso viaje en su búsqueda, enfrentándose a uno de los carteles más despiadados de la zona. Así descubre que, tras la desaparición de la chica, hay oculta una red de trata de blancas. Con sed de venganza, deberá cumplir una última misión desplegando de nuevo sus habilidades para el combate.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>The Murder of Nicole Brown Simpson   </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1x4ALrOMAh0rF8jglzqX5Aukapm1JP_BT/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/5Ib5g6f.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Inspirada en los eventos protagonizados por el famoso OJ Simpson y su ex mujer, esta película recrea los últimos días de Nicole Brown Simpson vistos desde su punto de vista. </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>Troupe Zero   </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1H1uzdQxfpYiyFLwiFQhoD__KQ6Zdz8bP/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/ALBc3cS.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>En la Georgia rural de 1977, una chica problemática (Mckenna Grace) sueña con vivir en el espacio exterior. Cuando una competición nacional le ofrece la posibilidad de ver su sueño cumplido, ésta se propone reclutar a un improvisado grupo de "Birdie Scouts", forjando una amistad que durará para toda la eternidad.  </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>Tu fotografía   </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1bFEiockIeAPDIqFYupHngIo5MSKTckNE/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/k2AGutK.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Un fotógrafo al que su abuela presiona para que contraiga matrimonio lo antes posible convence a una extraña para que se haga pasar por su prometida. La pareja acaba desarrollando una unión que ninguno de los dos esperaba y que cambia su vida inesperadamente. </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>Jugando con fuego   </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Gyah68rlOvPsL8_1m9d-htmcsfKPmMot/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/ivDNFj9.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Cuando el superintendente de bomberos, Jake Carson (John Cena) y su equipo de élite de expertos bomberos (Keegan-Michael Key, John Leguizamo y Tyler Mane) acuden al rescate de tres hermanos (Brianna Hildebrand, Christian Convery y Finley Rose Slater) durante un incendio forestal, se dan cuenta rápidamente de que ninguna capacitación podría prepararlos para su trabajo más desafiante hasta el momento: ser niñeras. Incapaces de localizar a los padres de los niños, los bomberos tienen sus vidas, trabajos e incluso su cuartel de bomberos de cabeza y aprenden rápidamente que los niños, como los incendios, son salvajes e impredecibles. </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>La conquista de Siberia  </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1cs6Z7XkeW_fKQdLPGyQErdlUAsVNuvI7/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/eOQRplW.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>En 1708, las relaciones comerciales entre Rusia y China quedan prohibidas. Es entonces cuando Pedro el Grande de Rusia decide mandar un grupo de soldados expedicionarios para buscar oro en la salvaje Siberia e intentar así compensar todo el dinero que están perdiendo </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>Modo avión   </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1U8m1cgJAh6PXaw_wO7SsykCDyUzAMUab/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/wUM5A6p.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Una influencer tiene un accidente de tráfico mientras habla por teléfono, así que la envían a la granja de su abuelo, donde se somete a una desintoxicación digital.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>Zombieland: Mata y remata    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1_v5kclXvY4ICkkaZXx0Yh8KkEfNZZdCs/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/Wc9Z18x.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>En esta secuela y empleando el característico sentido del humor del que hizo gala "Zombieland", el grupo de protagonistas tendrá que viajar desde la Casa Blanca hasta el corazón de los Estados Unidos, sobreviviendo a nuevas clases de muertos vivientes que han evolucionado desde lo sucedido hace algunos años, así como a algunos supervivientes humanos rezagados. Pero, por encima de todo, tendrán que tratar de soportar los inconvenientes de convivir entre ellos.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>Géminis     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1SELA2RKb2o3qzFvWl_G6WBsXvi8feeBb/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/H66aiYV.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Henry Brogan, un asesino a sueldo ya demasiado mayor para seguir con su duro trabajo, decide retirarse. Pero esto no le va a resultar tan fácil, pues tendrá que enfrentarse a un clon suyo, mucho más joven</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>   Abominable  </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/13k-U5r0M8MD1Kx9LwpnyGY-pPBTJRAO8/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/FcafzG1.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Yi es una adolescente más en la enorme ciudad de Shanghai. Un día, se encuentra a un joven yeti en la azotea de su edificio. La supuestamente “abominable” criatura, que se ha escapado del laboratorio donde estaba encerrado, está siendo buscada por toda la ciudad. Junto con sus ingeniosos amigos Jin y Peng, Yi decide ayudarle a huir, y los cuatro se embarcan en una épica aventura para reunir a la mítica criatura con su familia en el pico más alto del mundo, el Everest</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>  Bienvenidos al barrio   </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1CFnUMtd-3yMDrk2vTGHjr30ftRKVtYcC/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/EUcPTwu.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Fred ha tenido la idea de domiciliar su agencia de publicidad, ubicada en el centro de París, en La Courneuve, en una zona franca, para obtener ayudas y exenciones de impuestos. Pero cuando los auditores de impuestos descubren el engaño, Fred no tiene otra opción, para evitar pagar los millones ahorrados, que mudarse a La Courneuve con sus empleados, paralizados por esta llegada a territorio desconocido.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>  Diamantes en bruto    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/13g7ypIlcdAZ51xi2uxYa1Of88pzQRL-l/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/XIlH9Bi.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Howard Ratner es el propietario de una joyería ubicada en el barrio de los diamantes de la ciudad de Nueva York que vende en exclusiva a ricos y famosos. Un día se produce un importante robo que le obliga a tener que afrontar una deuda económica que no está preparado para pagar..</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>  En acto de servicio     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1UUtlvK8Ym8Mv-D5Y9qiGTrop42_AGCL4/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/v3jvtXC.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Frank Penny (Aaron Eckhart) es un policía patrullando las calles que, accidentalmente, mata al sospechoso de secuestrar a la hija del jefe de policía. Con la culpa de haber arruinado la única pista que había, Frank comienza una carrera contra el tiempo para intentar salvar a la víctima</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>  La gran batalla     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Acn_SpbLmGp9MJwuPV6HNRu1ZC4DT37N/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/AzcLmoN.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Año 645. Yang Manchun y sus tropas del reino de Goguryeo lucharán en el asedio de la fortaleza de Ansi para defenderla frente a 500.000 invasores de la dinastía Tang.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>  @buelos     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Q_LtbDwnSa6GeLaz711cno_Swl7KpYY6/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/BFwvMYi.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Isidro Hernández (Carlos Iglesias) es un parado de 59 años al que la crisis expulsó del mercado laboral. Tras dos años sin recibir ofertas de trabajo llega a la conclusión que la única forma de volver a trabajar y sentirse útil es montando su propio negocio. Pero ¿qué puede emprender alguien de su edad a quien la sociedad relega simplemente al cuidado de sus nietos? La respuesta es clara: con la ayuda de Arturo (Roberto Álvarez), un exitoso escritor de novelas románticas, y de Desiderio (Ramón Barea), un jubilado con ganas de ser abuelo, se embarcarán en el ambicioso proyecto de intentar montar una guardería. Para desarrollarlo, los tres amigos se adentrarán en un 'coworking' repleto de jóvenes, donde tendrán que sacar al emprendedor que llevan dentro.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>  Sordo    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1NWn7dmw55ruPXwgg5rySUiKwn3bJMfYL/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/N3mASeT.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Año 1944. Han pasado años tras la Guerra Civil Española, pero muchos maquis siguen escondidos combatiendo al franquismo. Uno de ellos es Anselmo, que se queda sordo tras una acción de sabotaje dentro de la llamada ‘Operación reconquista’. Escondido por los montes acorralado por el ejército dirigido por el Capitán Bosch y ayudado por la mercenaria Darya Sergéevich, el silencio de su sordera será su acompañante y su espejo, pero sobre todo su enemigo.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Hasta siempre, hijo mío    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1JwyQIfppn0fN9Dbhs9VyUPtB8DgdNs1b/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/oVMp7db.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Dos matrimonios se adaptan a los grandes cambios sociales y económicos que tienen lugar en China desde la década de 1980 hasta el presente.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Maléfica: Maestra del mal    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1eJszX-rQ8TIJ67mrKAmePIy8u6VfFs50/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/oAEd8Rf.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Tiene lugar varios años después de los acontecimientos narrados en la primera película, y explora la relación entre Maléfica y Aurora y las alianzas que se forman para sobrevivir a las amenazas del mágico mundo en el que habitan. Secuela de "Maléfica" (2014).</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> El crack Cero    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1hwc-OcPKwM_TE4xx-Vt8ZTC_bVge0532/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/aZwzQkk.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Seis meses después del suicidio del afamado sastre Narciso Benavides, una misteriosa y atractiva mujer casada visita a Germán Areta, prestigioso ex policía de la Brigada Criminal y ahora detective privado, para que inicie una investigación exhaustiva sobre el “Caso Benavides”. La mujer está convencida de que el sastre, que era su amante, fue asesinado. Aunque su instinto le dice a Areta que la gente sólo mata por amor o por dinero, irá descubriendo que hay más motivos, y más de un sospechoso, para quitar de en medio al sastre... Precuela de "El crack" (1981), que narra de nuevo las investigaciones del detective Areta en los convulsos años de la Transición Española..</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Horse Girl    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1UDRoca2YfoyCaasZcl4LXYQNxxGuu12H/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/cLjqSvb.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Sarah (Alison Brie) es una joven peculiar con debilidad por los caballos, aficionada a las manualidades y a las series policiacas sobrenaturales, cuyos sueños lúcidos irrumpen cada vez más en su vida cotidiana..</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Terminator: Destino oscuro     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1NKlKQSw88Qd4zIgyfvS0-B9jDB8hz6he/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/fbNLHY9.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Sarah Connor (Linda Hamilton) y Grace (Mackenzie Davis), una híbrido de cyborg y humano, deberán proteger a una joven del Rev-9, un nuevo Terminator que viene del futuro.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>Día de lluvia en Nueva York     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1gEq0G5Q39btAWW_6M7hAju-6sNuFWU3D/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/sjcVtJB.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Gatsby Welles (Timothée Chalamet) y Ashleigh (Elle Fanning) son una joven pareja enamorada de universitarios que se dispone a pasar un fin de semana en la ciudad de Nueva York. Ella va a entrevistar al reconocido cineasta Roland Pollard (Liev Schreiber), que pasa por un momento de crisis creativa, y durante su azarosa aventura conocerá al cautivador actor Francisco Vega (Diego Luna). Por su parte, Gatsby también conocerá a una joven, Chan (Selena Gómez), que le ayudará a poner en orden sus sentimientos. El lluvioso fin de semana estará plagado de encuentros, desencuentros y equívocos.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>El asesino de los caprichos      </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1-ZFn56hWkNBWVKG1HGMVoOO6aDVFml5P/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/rqcK0DV.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Dos policías van tras la pista de un misterioso asesino en serie que escoge a sus víctimas entre la clase pudiente de Madrid y reproduce con sus cadáveres las escenas de los Caprichos de Goya.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>522. Un gato, un chino y mi padre     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1rejjBpOE94rfnK3rhMAPqj80NCI3ke3y/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cw2sxdD.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>George convive con una peculiar versión de agorafobia que limita su universo a un perímetro de 522 pasos con respecto a su casa... pero un día su gato, su único compañero, muere y se ve obligada a emprender un viaje singular. Decidida a darle un lugar de sepultura adecuado, instala su ‘hogar’ en una camioneta y emprende un viaje por carretera de regreso a su patria natal, Portugal. Esta aventura revelará que, entre saudade y fados, quizá halle un modo particular de hacer frente a su pasado..</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>  A todos los chicos 2: P.D. Todavía te quiero </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1JqQlK2N3d58x9QsmMSWPD2hKzaPOammU/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/NIvF7DA.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Es un nuevo año y Lara Jean (Lana Condor) y Peter (Noah Centineo) ya no fingen ser pareja: son una pareja. Y, mientras ella prueba montón de cosas por primera vez junto a él - su primer beso de verdad, su primera cita real, su primer San Valentín - encuentra más apoyo en Kitty y Margot (Anna Cathcart y Janel Parrish), Chris (Madeleine Arthur) y una nueva e inesperada confidente, Stormy (Holland Taylor). Pero cuando John Ambrose (Jordan Fisher), otro destinatario de una de las viejas cartas de amor de Lara Jean, vuelve a entrar en su vida, debe confiar en sí misma más que nunca, ya que se enfrenta a su primer dilema verdadedro ¿puede una chica estar enamorada de dos chicos a la vez?</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>  Parásitos</title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Obl49Ek0EqC9XTHR--aQNC2tnz1E1bQr/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/pu1XFI0.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Tanto Gi Taek (Song Kang-ho) como su familia están sin trabajo. Cuando su hijo mayor, Gi Woo (Choi Woo-sik), empieza a dar clases particulares en casa de Park (Lee Seon-gyun), las dos familias, que tienen mucho en común pese a pertenecer a dos mundos totalmente distintos, comienzan una interrelación de resultados imprevisibles.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>   Isi & Ossi  </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/13q9RV2BjIS8Wnr38WygTwKc8dRgeYiP5/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/2S6IDeG.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>La hija de un multimillonario finge una relación con un boxeador con problemas económicos para obligar a sus padres a que le permitan seguir con su sueño de ser chef.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>  Mara   </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1QQkb14Q4aSXZjkyFv-1vdGPqAHK2e5Wv/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/uLha1iZ.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>La psicóloga criminalista Kate Fuller es asignada al caso de asesinato de un hombre que aparentemente fue estrangulado mientras dormía por su esposa, y cuyo único testigo es su hija de ocho años, Sophie. Mientras Kate profundiza en el misterio de un antiguo demonio que mata a las personas mientras duermen, ella comienza a experimentar los mismos síntomas petrificantes que todas las víctimas anteriores. Decidida a resolver el caso y su situación, Kate pasará por una espiral de pesadillas escalofriantes para intentar salvarse a sí misma y a Sophie antes de atreveserse a volver a dormir de nuevo..</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Doctor Sueño    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1EA27nyjp8ikKWdoNd1mG2B3O5qtWeRCe/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/LeggxiD.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Secuela del film de culto "El resplandor" (1980) dirigido por Stanley Kubrick y también basado en una famosa novela de Stephen King. La historia transcurre algunos años después de los acontecimientos de "The Shining", y sigue a Danny Torrance (Ewan McGregor), traumatizado y con problemas de ira y alcoholismo que hacen eco de los problemas de su padre Jack, que cuando sus habilidades psíquicas resurgen, se contacta con una niña de nombre Abra Stone, a quien debe rescatar de un grupo de viajeros que se alimentan de los niños que poseen el don de "el resplandor". </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> El silencio de la ciudad blanca    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16-D16NPfSNIET1yr8kGRU3RpE5zMcMxs/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/GwAWUK9.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Vitoria, 2016. Los cadáveres de un chico y una chica de veinte años aparecen desnudos en la cripta de la Catedral Vieja. Unai López de Ayala, un inspector experto en perfiles criminales, debe cazar al asesino ritual que lleva aterrorizando a la ciudad desde hace dos décadas. La sucesión imparable de crímenes y una investigación policial contaminada por las redes sociales llevarán al límite a Unai, enfrentándolo a un asesino camaleónico y despiadado que podría estar más cerca de lo que creía. </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Le Mans '66     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1xvQRjFbOUjqCYwjc8bpEneT3Ev3Id2K3/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/KN04VkE.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Se centra en un excéntrico y decidido equipo americano de ingenieros y diseñadores, liderados por el visionario automovilístico Carroll Shelby (Damon) y su conductor británico Ken Miles (Bale). Henry Ford II y Lee Iacocca les dan la misión de construir desde cero un nuevo automóvil con el fin de derrocar el dominio de Ferrari en el Campeonato del Mundo de Le Mans de 1966. </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Luz    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1yaQH8txPI-mm77lRcYWaRsFYjFGM1wgZ/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ab06MEH.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>La joven taxista Luz llega abatida a una comisaría de policía. Al parecer una entidad demoníaca insaciable la persigue y no descansará hasta poseerla... La ópera prima de Tilman Singer es un thriller en el que lo absurdo y lo sobrenatural convergen hasta crear un nocturno juego sensorial. </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Háblame de ti    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/16trTdGVsxu57_5rwJFkBH7h2votQjq_V/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/dcpFEAg.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Alain es un respetado hombre de negocios y un brillante orador. En su vida, no hay lugar para el ocio o la familia. Un día, sufre un derrame cerebral que frena su brillante carrera profesional y le causa problemas profundos en el habla y la memoria. En su rehabilitación cuenta con el apoyo de Jeanne, una joven logopeda. A fuerza de trabajo y paciencia, Jeanne y Alain llegarán a conocerse y él intentará reconstruirse y empezar una nueva vida.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Aguas oscuras     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ypqEgKpHWMsYcP7N1ljsx8MnMq52JXXj/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/94SDGpl.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Inspirada en una impactante historia real. Un tenaz abogado (Mark Ruffalo) descubre el oscuro secreto que conecta un número creciente de muertes y enfermedades con una de las corporaciones más grandes del mundo. En el proceso arriesga su futuro, su trabajo y hasta su propia familia para sacar a la luz la verdad..</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> La cocina del infierno     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Wzv6xio0t0M9uAUf32efvLC-dbzrxnib/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/RVXXikX.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Años 70. Las esposas de un grupo de mafiosos de Nueva York continúan con los negocios de sus maridos después de que estos sean encarcelados. .</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Diane    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/17LTeNnj3Jr6JPgQ8qHwq8OkB4o48uCtn/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/MnHF2Sj.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Diane es una viuda septuagenaria que dedica su vida a las necesidades de los demás. Llena sus días sirviendo comida a los vagabundos, visitando a amigos enfermos y, sobre todo, intentando ayudar a su hija drogadicta. Pero cuando su existencia empieza a marchitarse, se verá obligada a reflexionar sobre su identidad.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Farming     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1YD7gT7ywB8ictLusL0PXaciNnnfVWSdg/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/ieHqmwx.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Enitan es un joven nigeriano que fue "cedido" por sus padres a una familia británica blanca con la esperanza de darle un futuro mejor. Atrapado entre dos mundos y sin pertenecer a ninguno de los dos, la necesidad de amor y aceptación de Enitan es explotada por los adultos, transformando a un dulce muchacho en una amenaza adolescente.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Sorry We Missed You     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Z1wGwrbOlirX_0f6XRMcQUwCRNZ_AmEP/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/07MLuaI.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Ricky (Kris Hitchen) y su familia han estado peleando para salir adelante económicamente desde la crisis de 2008. Un día se presenta una nueva oportunidad cuando aparece una brillante furgoneta antigua, ofreciendo a la familia la posibilidad de crear su propio negocio. Sin embargo, la tarea no será fácil, especialmente debido al trabajo de su mujer (Debbie Honeywood) como cuidadora. Aunque los lazos de la familia son muy fuertes, pronto aparecerán las primeras fisuras...</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Tan cerca, tan lejos     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1wwlBrH5B9L3MreLxPRcfTrpB21ifJR7c/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/breTopu.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Rémy y Mélanie tienen treinta años y viven en el mismo distrito de París. Ella acude a múltiples citas fallidas por las redes sociales mientras que él lucha por hallar una conexión con alguien. Ambos son víctimas de la soledad de las grandes ciudades, en una era hiperconectada, donde encontrarse debería ser más sencillo. Dos personas con dos caminos, que sin saberlo, toman una ruta que los llevará hacia una misma dirección…</info>
 
 
 
</item>


<item>
 
 
 
<title> Darlin'    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1dhH-MvyZN68OUzJkNv-mpYz-X0kmLe38/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/KjSlcNO.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Tras ser encontrada en un hospital en lamentables condiciones, una adolescente salvaje es enviada a un hogar de acogida, donde el Obispo y sus obedientes monjas esperan que se convierta en una "buena chica". Sin embargo, Darlin' esconde un secreto más grande que los pecados de los que se la acusa y no viaja sola. "The Woman", su madre, hará todo lo posible por recuperar a su hija independientemente de las personas que se interpongan en su camino. </info>
 
 
 
</item>



<item>
 
 
 
<title> Testigo protegido   </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ZbOAMKBI6CwvFAf6-W9qoIDxZ9-mGYRZ/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/qxymyFu.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Una paramédica resulta herida tras presenciar un tiroteo entre dos agentes de policía corruptos. Cuando la llevan al hospital, debe hacer todo lo posible para evitar que alguno de los dos le de caza. Por suerte, un policía veterano, el teniente Wakes (Bruce Willis), ha sido asignado para que la proteja. </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Funan  </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1RsBwu3LkkI6_D7EtceiOmB4lL_xGCpbZ/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/JfymTYy.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Camboya, 1975. Chou lleva una vida tranquila en Phnom Penh hasta que una mañana la guerrilla de los Jemeres rojos sumerge al país en el horror. La población es deportada a los campos y en el camino Chou y su familia sufren la desaparición de su hijo pequeño. </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Snatchers   </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1l5mEFcy6wwfie75wM_PFMcqKUDlk8Jiv/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/VUYgYKJ.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Después de tener relaciones sexuales por primera vez, la joven Sara se despierta al día siguiente embarazada de nueve meses con un alienígena. </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> La ceniza es el blanco más puro   </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1TjYbsaY2CZ8Rgbq0hrQjlPmz1NP1qFzV/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/LSSJFPx.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>En 2001, la joven Qiao está enamorada de Bin, cabecilla de la mafia local de Datong. Cuando Bin es atacado por una pandilla rival, Qiao se defiende y dispara varias veces. Es condenada a cinco años de cárcel. Tras cumplir su pena, Qiao busca a Bin e intenta volver con él. Pero él no quiere seguirla. Diez años más tarde, en Datong, Qiao sigue soltera y ha salido adelante manteniéndose fiel a los valores de la mafia. Pero Bin, cansado de la vida, regresa buscándola, a la única persona a la que ha amado... </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> El papel de sus vidas  </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/14NmlDhVOswsC-RizyFgtXXJxAWRvupgA/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/fBB9S3m.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Una actriz que se ha realizado una cirugía plástica que ha salido mal decide contratar a una doble para reemplazarla en su próximo rodaje.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> La trinchera infinita   </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1iABZPYE5TAZp18uckowD0iw3EMt6Xmdy/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/8INMoM1.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Higinio y Rosa llevan pocos meses casados cuando estalla la Guerra Civil, y la vida de él pasa a estar seriamente amenazada. Con ayuda de su mujer, decidirá utilizar un agujero cavado en su propia casa como escondite provisional. El miedo a las posibles represalias, así como el amor que sienten el uno por el otro, les condenará a un encierro que se prolongará durante más de 30 años.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> El regreso de Aladino   </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1BWp9_NVrCWFHU_GRiYe3A84nfYPeFdX3/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/RAc7B9L.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Después de liberar a Bagdad de las garras de su terrible visir, Aladin está aburrido en palacio. Todavía no ha decidido pedir matrimonio a la princesa. Pero un terrible dictador, Shah Zaman, se invita al Palacio y anuncia que ha venido a tomar la ciudad y casarse con la Princesa. Aladin no tiene más remedio que huir del Palacio. Intentará recuperar a su antiguo Genio y así, volver para liberar a la ciudad y salvar a su novia.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Violet y Finch    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1tANLOS4Dry7h2fLo2kV3qbsAy2IHbQPl/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/VuBwZEB.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Violet y Theodore son dos amigos cuyo encuentro cambia sus vidas para siempre. Mientras luchan por dejar atrás las cicatrices de su pasado, descubren que incluso los momentos más insignificantes pueden tener una importancia crucial en sus vidas.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Los Rodríguez y el más allá    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1VwyPPrqwZZb8CODKDw_oh1MxqsHJy-R9/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/tvSD9a3.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Los Rodríguez son una familia como otra cualquiera, o al menos eso creían. Todo cambiará para ellos cuando descubran que el difunto abuelo era, en realidad, de otro planeta. Su nieto, Nicolás, abre en el trastero de la casa familiar una puerta cósmica por donde acceder al “más allá”. Y a partir de ahí, el caos se apoderará de esta familia, que deberá aprender a controlar los superpoderes que ha recibido. </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Estafadoras de Wall Street    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1-2vXXVMEp-CvjuLTWUCygMRYMlJyk46s/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/T428tZS.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Inspirado en el artículo viral de la revista New York Magazine, Hustlers sigue a un equipo de ex empleados de clubes de striptease que se unen para cambiar las tornas de sus clientes de Wall Street. </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Timmy Failure     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1KFG75VWlLsNE6Zy4XGdSbumxK5YL4tBQ/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/z6oWtJu.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Timmy es un imaginativo niño de 11 años que es fundador, presidente y director general de la mejor agencia de detectives de la ciudad, probablemente del estado y quizás de la nación: de nombre Total Failure. Timmy dirige la agencia junto a su mejor amigo, un imaginario oso polar de 1500 libras de peso cuyo mayor talento parece ser comer de la basura.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Timmy Jay y Bob el silencioso: el reboot      </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1x3bDIhHr1D-ndoOdSbi75nBvu225nQJ3/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/6tEgWjV.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Jay y Silent Bob regresan a Hollywood para impedir que se realice un reboot de "Bluntman y Chronic". </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>  Jaque al asesino      </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1yHnGxf8Ve8qVhGDpI4RtUG9cLURk9quE/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/qmBquq3.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Un hombre se despierta en el hospital sin recordar quién es y descubre que la policía le busca por cometer una serie de asesinatos </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>  El campeón       </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1IzElyMfcxzwNRTsLxEiok_0ke7y58nrR/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/GyAENtD.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Christian Ferro es una joven estrella del fútbol que juega en la AS Roma cuya vida consiste en estar rodeado de toda clase de lujos y malas influencias que hacen mella en su personalidad. Valerio es un profesor arisco y solitario. Los dos vienen de dos mundos alejados entre sí pero deberán aprender a sacar fuerza el uno del otro. </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>  Frozen II       </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Y9GzDd95lzFHcwPJH1cJ2s3NQptib7i2/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/zLohpy8.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>¿Por qué nació Elsa con poderes mágicos? La respuesta le está llamando y amenaza su reino. Junto con Anna, Kristoff, Olaf y Sven emprenderá un viaje peligroso e inolvidable. En 'Frozen', Elsa temía que sus poderes fueran demasiado para el mundo; ahora deseará que sean suficientes. Secuela de "Frozen. El reino del hielo" (2013), el film de animación más taquillero de la historia del cine, ganador del Oscar a la mejor película animada. Reúne al mismo equipo artístico y técnico de la original. </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title>  The Farewell       </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1NZNnH2eTVkVnUDFeixrJifpAa9e472Ph/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/roo4P7P.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Tras descubrir que su querida matriarca padece un cancer de pulmón terminal, su familia decide que ella no lo sepa, y convocan una reunión familiar en China a la que se espera que acudan todos los miembros que la han conocido a lo largo de su vida. Aunque los padres de Billi, que viven en Nueva York, se niegan a participar en lo que para ellos es una farsa, su joven y tozuda hija pone rumbo a China para poder despedirse de su abuela y, de paso, volver a forjar los vínculos perdidos con su familia a causa de la distancia.  </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> La tercera esposa    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1oMc7e0eP-S4-Q8_Uc_EJHkcX-_-KA5YV/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/MmOdiVS.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Una niña de 14 años tiene problemas con las políticas familiares, su propia agencia y la perspectiva de la maternidad cuando se convierte en la tercera esposa de un rico terrateniente en la Vietnam rural del siglo XIX.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Los Ángeles de Charlie    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1CItdrzbSreYg1JXoa1F2Jcc4EcZ4lBL9/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/j04qfHK.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Los Ángeles de Charlie siempre han proporcionado servicios de seguridad e investigación a clientes privados, y ahora la Agencia Townsend se ha expandido internacionalmente con las mujeres más inteligentes, valientes y mejor entrenadas a lo largo y ancho del planeta – varios equipos de Ángeles guiados por otros tantos Bosleys llevando a cabo los trabajos más duros por todo el mundo. Cuando un joven ingeniero de sistemas llama la atención sobre una peligrosa tecnología, los Ángeles son llamados a la acción, arriesgando sus vidas por protegernos a todos. </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Ventajas de viajar en tren     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ev0cxuS0Ue4xZcFdDEISEvs_Y0dETCfj/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/PWBhBms.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Helga, editora en horas bajas, acaba de internar a su marido en un psiquiátrico. En el tren de vuelta, un desconocido se le presenta como Ángel Sanagustín, psiquiatra que trabaja en la misma clínica investigando trastornos de personalidad a través de los escritos de los pacientes. Durante el trayecto, Ángel le cuenta a Helga la historia de Martín Urales de Úbeda, un enfermo paranoico extremadamente peligroso obsesionado, entre otras cosas, con la basura. </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Spenser: Confidencial     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1j5nG3stB2o573EYqAeyAqLLX391z_NU0/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/BhxZzmP.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>El exagente de policía Spenser (Mark Wahlberg) regresa a los bajos fondos de Boston cuando destapa la conspiración causante de un asesinato muy mediático. A pesar de las constantes amenazas, Spenser decide tomarse la justicia por su mano para demostrar que nadie está por encima de la ley. </info>
 
 
 
</item>



<item>
 
 
 
<title> Black and Blue    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1gzJorR0pqUfVV4NUh-8KPy3Im9GsAtwW/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/cSLMqLJ.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Una policía afroamericana novata de Detroit sorprende a unos policías corruptos asesinando a un narcotraficante, hechos que graba con su cámara. Ellos la perseguirán con el fin de destruir esas imágenes.  </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Ven con papá     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1m0vgijqUY88XIzSDjpD1E9sh-bK-Q3-r/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/hRTbYDT.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>La vida de Norval (Elijah Wood) está siendo difícil. Mientras vive con su madre entra y sale de terapias de rehabilitación relacionadas con el alcohol sin rumbo aparente. Un día recibe una carta de su padre solicitando una visita y no se lo piensa dos veces: acude rápidamente a su casa, convencido de que reunirse con él llenará el vacío emocional que lleva sintiendo desde su adolescencia. Sin embargo, al cabo de poco tiempo Norval comienza a sentir que hay algo que no encaja en la actitud de su padre, un adictivo empedernido al alcohol. El joven muchacho pronto se da cuenta de que su soñada reunión familiar se ha convertido en un camino hacia una pesadilla. </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Countdown. La hora de tu muerte    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1WNVxVSOygl1nyXfdP0MrW43YWQy6eWbY/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/4za8HFi.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Quinn, una joven enfermera, descarga una aplicación para el móvil llamada 'Countdown', que puede predecir el momento exacto en el que una persona va a morir. En ese momento descubre que a ella sólo le quedan tres días de vida. Con el tiempo jugando en su contra y tras ser perseguida por una persona desconocida, tratará desesperadamente de burlar al destino antes de que se le agote el tiempo.  </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Countdown. Paradise Hills    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/19-kVtsy5cyDr5wIzGIL-mCV5pw9cu3cl/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/qB0vSrY.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Paradise Hills es un internado de lujo donde familias acomodadas mandan a sus hijas para que sean entrenadas y educadas para ser mujeres perfectas. Uma (Emma Roberts) es enviada allí y pronto descubrirá que la residencia oculta un oscuro secreto. </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> La dama y el vagabundo    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1eTgIY-w-lejYiqgYGLXgbe75zCZi29e6/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/Wqowjrd.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Remake CGi del clásico de Disney "La dama y el vagabundo" de 1955. </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Amundsen    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1klqV2Ng9DT_9227_p5_ZxTtvXTky_NoT/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/RsEWAyf.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Narra la vida del legendario explorador noruego Roald Amundsen (1872-1928), un hombre que estuvo obsesionado con conquistar las zonas polares. Dirigió la expedición a la Antártida que por primera vez alcanzó el Polo Sur.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Una pequeña mentira     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/15jLuhXmakaQp7bK0fJhiAWWVjMR9QBbF/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/3rIVImg.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>A Theo, apodado "Hormiga", le gustaría dar algo de esperanza a su padre, Laurent, un gran hombre solitario y desilusionado por la vida. La oportunidad llega cuando Theo está a punto de ser fichado por un gran club de fútbol inglés. Finalmente no es seleccionado porque es demasiado pequeño, y el niño no tiene corazón para decepcionar a su padre, por lo que opta por una mentira que va rápidamente a sobrepasarle</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Togo    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1ylASmM6UM_K7XFZvth5WBU99ybx9dWhL/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/vkOKX1p.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Cuenta la historia de Togo, un perro de trineos que ganó la carrera más importante de esta disciplina en 1925 pese a haber sido considerado incapaz de terminarla siquiera debido a su pequeño tamaño.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Chicas perdidas     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1UmyUBjDRvWQpVll1hEO3oAHns6glA9uM/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/q5OBsyi.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Cuando la hija de Mari Gilbert desaparece, la inacción policial lleva a que sea ella quien comience una investigación particular en la isla de Long Island en la que Shannan fue vista por última vez. Su búsqueda saca a la luz más de una docena de trabajadoras sexuales que han sido asesinadas.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Go Karts     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1aMIKb8agq4r5TnDM8beWM6NDOCrjnRE9/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/veWzrHN.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Cuando Jack (William Lodder) y su madre soltera (Frances O'Connor) se mudan a un pueblo del oeste de Australia, el joven pronto se ve involucrado en el mundo del karting competitivo. Aunque Jack tiene un talento natural para la conducción, requiere de alguien que sea capaz de domar su impulsivo carácter. Para lograrlo necesitará la ayuda de un aspirante a mecánico, Mandy (Anastasia Bampos), de su mejor amigo Colin (Darius Amarfio-Jefferson) y de su misterioso nuevo mentor, Patrick (Richard Roxburgh). Juntos tratarán de superar todos los obstáculos que se interponen entre su camino y el Campeonato Nacional de Go-Karts. </info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Retrato de una mujer en llamas    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1SOG2_kyCmoymGCEkJ1yseKg_XBaqLZ63/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/FhXUDCw.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Francia, 1770. Marianne, una pintora, recibe un encargo que consiste en realizar el retrato de bodas de Héloïse, una joven que acaba de dejar el convento y que tiene serias dudas respecto a su próximo matrimonio. Marianne tiene que retratarla sin su conocimiento, por lo que se dedica a investigarla a diario.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Utoya. 22 de julio    </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1kRckVgXsmwrKOPehs9GDce2TQp9Bn0Rz/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/o92raXR.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Conocemos a Kaja, una joven de 18 años, apenas 12 minutos antes de que comience la matanza en el campamento de verano de la isla noruega de Utøya, el 22 de julio del 2011, en el que fue el peor día de la historia moderna de Noruega. Los jóvenes acampados saben de la bomba explosionada por un terrorista en Oslo, pero desconocen que Anders Breivik se encuentra en la isla con la intención de matar a cuantas más personas mejor.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Stargirl     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1V43JTliL0KwZRkKsbVu3M-c0n3NTWTXA/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/lWt9VkL.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Una extravagante adolescente pone patas arriba el instituto de Arizona cuando comienza en él su primer año</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Intemperie     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1pW0Q5gGnawNKLMHV53Ax7yeBWBk82MFp/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/UT7aISN.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Un niño que ha escapado de su pueblo escucha los gritos de los hombres que le buscan. Lo que queda ante él es una llanura infinita y árida que deberá atravesar si quiere alejarse definitivamente del infierno del que huye. Ante el acecho de sus perseguidores al servicio del capataz del pueblo, sus pasos se cruzarán con los de un pastor que le ofrece protección y, a partir de ese momento, ya nada será igual para ninguno de los dos.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> La hora del miedo     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1bhjQqGStNb2TStLyNK5paBDQA9H7sGCJ/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/E1ZAy9j.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Año 1977. June E. Leigh fue una vez una figura conocida de la contracultura. Ahora vive sola en su apartamento casi aislada del mundo exterior. Es el famoso "Verano de Sam", y June solo tiene que mirar por la ventana para ver cómo la violencia se intensifica con el brutal calor del verano. La ciudad es una olla a presión a punto de explotar en los incendiarios disturbios de Nueva York.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Pequeñas mentiras para estar juntos     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1Zo86UZE77PcXhp2IriR8lYKFOYYxQo_6/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/NNt1DCx.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Siete años después de lo acontecido en "Pequeñas mentiras sin importancia", angustiado y al borde de la depresión, Max (François Cluzet) decide pasar solo un largo fin de semana en su casa de la costa. Pero sus viejos amigos Eric, Marie, Vincent, Isabelle y Antoine han planeado visitarle para darle una fiesta sorpresa de cumpleaños. Una oportunidad para ponerse al día después de mucho tiempo separados, y de paso para comprobar qué queda de su amistad.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> Espada de confianza     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/17kqDh9-PgRU7P6qOLpm4eU_10-tInzyE/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/BfeE4n4.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Cuando Cynthia y Mary (Jillian Bell y Michaela Watkins) acuden a recoger la herencia de la abuela difunta de Cynthia, el objeto que encuentran es una espada antigua que al parecer es la única prueba física que existe de que el Sur ganó la Guerra Civil. Ambas deciden tratan de empeñar la espada en una tienda local regentada por un excéntrico vendedor (Marc Maron) y por su hijo Nathaniel (Jon Bass). Cuando descubren que el objeto es una auténtica reliquia que puede ser vendida en el mercado negro, las dos parejas se ponen manos a la obra para encontrar al mejor postor.</info>
 
 
 
</item>

<item>
 
 
 
<title> La casa del terror (Haunt)     </title>
 
<urlsolve>https://drive.google.com/file/d/1FNSb3zltgph85L3DukUknjlqxKmUwfnw/view</urlsolve>
 

 
<thumbnail>https://i.imgur.com/6H5XXNi.jpg</thumbnail>
 
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
 
<info>Harper, una adolescente que acaba de romper con su novio, decide salir de fiesta con sus amigas en Halloween. Aunque la noche no pinta demasiado bien, pronto entabla conversación con un atractivo joven que despierta su interés. Se juntarán así varios jóvenes que deciden entrar en una casa encantada que promete ofrecer una experiencia extrema a base de explotar sus miedos más profundos. La noche se volverá mortal cuando se den cuenta de que algunos monstruos son reales.</info>
 
 
 
</item>
